哥布林想突襲景林？

Popo咩事？系差館用大光燈照景林村，仲要成批哥布林上齊裝？景林手足小心！

照咗好耐 七點果陣左右開始